OU都係U

我朋友話OU係U，我可以點駁？

咁鯨魚係咪魚呀
咁大個人自己諗

推撚爆你

ou的確係u

OU都要黎打飛機

放學icu 係咪u 呀